揸apple 慘過做雞

穩？ 邊撚度穩